Catherine Cusack, schoonmaak van de gravin, getuigde om gehoord Ryder's cry ontzet op het ontdekken van de diefstal en snelde in de kamer, waar ze gevonden aangelegenheden zoals beschreven door de laatste getuige.
